突發！！！黑警圍毆、狂踢一名示威者

黑警已經變咗濫權打人殺人發洩

Btw屌你老母

想告都無得認 警犬

推

再推

push

哇屌

黑警殺人

屌 真係痴撚線